想知「人力資源顧問」周綺萍有冇仔女？

佢仔女搵工嗰啲會唔會建議佢地搵九千蚊做住先